362392
3078
luyện thi IELTS là rất khó. Tôi đã phải dành rất nhiều thời gian cho việc đầu tư và những cuốn sách phải nói là những người bạn đáng tin cậy. Một nguồn tri thức dồi dào đáng để học hỏi. Quyển sách có bìa khá đẹp mắt và có kèm CD nên tôi rất thích. Việc học kèm CD làm tôi thấy rất thích vì học dễ hiểu dễ thực hành nghe và nâng cao trình độ nghe của tôi lên vì thực ra tôi chẳng giỏi mấy về môn nghe. Cuốn sách thật là hữu ích với những người như tôi.
4
362041
2016-01-01 21:41:14
--------------------------
